海關旺角先達掃場 數十手機店拉閘停業

下午4時許，海關突擊搜查專門售賣手機及數碼影音產品的旺角先達廣場，現場消息稱，當時有數十海關人員到場，行動主要針對商場內有店舖疑違法聘用黑工及售賣冒牌手機配件等。受事件影響，有數十間手機店臨時拉閘暫停營業。

據讀者提供的一條片段，當時有多名佩戴委任證的海關人員去到部份手機店調查，現場氣氛緊張，片段中可見有部份手機店在事發時關門拉閘，但仍有其他店舖繼續開門營業，並有市民如常到來選購手機。

先達狗今次仲唔仆街

抵啦

等佢開返再報控煙辦拉鳩班ST9

即係仲開門係正貨店

二手機又會比佢攪過

買an機就智力較低既人先會買

買iphone我又諗唔到點解唔去Apple store

唯一貢獻係呃強國人

檢獲100部懷疑冒牌或懷疑應用虛假商品說明的智能電話，以及約3,400多件懷疑冒牌智能電話配件，大部份為iPhone，另有小米的電話配件，分別有藍牙耳筒、電池等，估計市值共約150萬元。

海關版權及商標調查科高級監督葉慧嬋表示，偽冒產品仿真度很高，如一些冒牌iPhone或小米的電池，只是行距分隔有差異，以及字體模糊等，一般難以分辨，暫時難以估計有多少經已流入市面。

他們以將冒牌貨品以原價一成至五成向顧客兜售，甚至將一些舊機翻新、或以水貨作行貨出售，以多種手法魚目混珠，欺騙消費者。

水行貨

不如唔爭在執柒左佢重建商場啦

yeah

Lo哥有無事

有冇人知佢d鋪有冇開到

lo哥

ST9

一定係配合大陸打算禁IP, 先打擊水貨客

正視鬼店

廿年前已經係咁，d st9 返工第一時間係換假電，二手當全新

之前買機果間見到仲有開
新機用左幾個月都健在
證明身有屎既一定落閘

仲有人去先達買機

ST點解仲可以生存到??
真香港人肯定唔會去買
IP又冇得炒啦
唯一真係諗到係呃大陸佬

is about time, they should have see it coming lar

深水埗銅鑼灣都有俾人捉
見到都覺得鬼 有咩理由今時今日仲有Samsung S4 S5

有無巴打知邊幾間俾人拉？ 以後blacklist

唔知ssp衰左邊間呢

想知 成日落去浦

成個先達都要拉啦，有邊間唔黑

終於掃堆仆街陷家剷

嘩，大生意喎

ssp係咪掃左間水行貨？

水行貨都事少 起碼部機係真既

屌你老味一早要同佢大掃除啦

依家先俾人拉
係咪同黑警分贓唔均

收到投訴先做野
仲要放蛇揾證據
一次過成場掃，算係咁啦

擺明，之前iphone 炒得起唔去拉，而家炒唔起就拉
都唔知係咪順便交數

黎近又出新iphone

戇鳩
炒得起d機咪上晒大陸
轉5，6手都唔知貨源喺邊
依家啲人自用
咪find out 到d 機有問題

禾禾禾拉咗未

咁點放機比先達遲D出IPHONE

有一個先達狗負評左

It’s about time

Should have seen

何必勉強自己show off

先達狗

弱智嘅都唔撚會去先達買機啦

做得好

得罪左阿蛇?

抵撚死

撈哥執撚左未？